黃秋生：點解要對『暴動』低頭？如果唔係『暴動』，係抗議的話，咁點解槍槍打頭呀？

繼6月9日103萬人上街反送中及連日佔領金鐘示威後，建制派對修例意見昨日突然全部「轉軚」，而全部建制派中人均表示應該暫緩執行，根據今日多個報道指，行政長官林鄭月娥今日下午將見傳媒，宣佈暫緩修例。（相關新聞： ）
相關新聞：【引渡惡法】不合作運動2.0 網上發起機場「行下坐下接下機」行動

近日非常關注反送中條例事件，更常常於社交網站表達見解的黃秋生，今日接受《蘋果》訪問，問到對政府可能宣佈暫緩修例有何睇法時，秋生回覆說：「（政府）點解要對『暴動』低頭？如果唔係『暴動』，係抗議的話，咁點解槍槍打頭呀？咁啲『父親』（警方）使唔使追究呀？」
秋生又表示林鄭應該落台換人：「佢搞成咁仲叫佢解說？換人啦！都自己射自己龍門咯，同埋，我懷疑佢識唔識得解說。」

黃秋生依然故我 敢作敢言Respect

秋生真係香港之光